疤狗呢隊垃圾比皇馬楝住黎屌

人地已經讓左你牙朗
連射門都未有
笑死人咩

上一場都係啊

ming燈

場場都有讓C 朗

冇錯，皇馬全場禁住嚟屌。
基本抄巴狗456
罰球必入
冇黃牌冇紅牌
冇人會傷

有c朗係度10-1 左啦

agger

你啱